引渡修訂一旦通過 遊行人士黃女士：是人人受影響的

任職公關、舉家參與遊行的黃女士帶10歲的小孩參加遊行，說「這是一個最好的公民教育課，可以教他如何看清中國與香港之間的不平等關係……香港是司法獨立的地方，中國不是，如果我們容許把犯人移交到大陸，他可能被虐打、可能被不合理地被關很久。就算他犯下大錯，也應該要有公平審訊，所以我反對這個條例。」

「是的，我們普通市民很大機會不會被移交，但政治人物、記者、非政府組織，他們首當其衝，這影響到我們看的新聞、影響到我們的生活，中國政府最終目的就是要嚇唬我們，讓我們不敢說話，我們是應該有免於恐懼的自由。」

你唔俾性黃

姓黃姐係黃絲啦